你地真係好衰 兩個警察死都咁開心

起碼3萬啦

咪係，一日死一個，要十年至死晒，仲要唔請人，有乜好開心

因為係個好開始